臨近年尾，越嚟越多姣婆守唔到寡

一堆viu廣告商都係唔捨得TVB嘅「溫柔香」，死返去賣廣告
Haagen Dazs、森下仁丹、幸福醫藥、卡撒天嬌…好彩全部都有替代品咋屌曬你地

🇨🇳 卡撒天嬌 🇨🇳

順帶一提，卡撒天嬌兩位老闆都係紅底，一位係前廣州政協，一位係潮洲商會總理🇨🇳

💚 床上用品替代建議：Napnice(黃但MIC)、Ecosa(同TVB割蓆但MIC)、Emma、Simmons、Sealy...

💚 森下仁丹替代建議：康萃樂、Cupal古寶、雀巢纖維素、Ocarles
💚 幸福醫藥替代建議：克痛、樂信
💚 雪糕替代建議：除咗Häagen-Dazs🚫同Fruttato Gelato🚫都可以食

Push

催催！

同我上

台主

+寶寶

濟濟

啲姣婆全部一腳踏兩船

我唔配呀 我鍾意咗個食沙嗲王嘅女仔

阿豬

推

唔好放棄成個森林

都未開始

我個世界得佢

Tui

唔好啊

藍絲都食

Push.

唔好食食聲咁難聽
我會拉返佢去正途啦

今日咁遲

次次都比你個標題呃鳩入泥

Upupup

有拖拍我就唔會再出膠post

癲嘅唔要

唔好

2個癲嘅唔可以喺埋一齊

咁你一直單身啦

連登自此清靜了

謝體諒

你何德何能搭埋自己就有份

卡撒天嬌
個名好撚支那

不推？

唔好你講咩

會照推post

Gaga

有無巴打訓過napnice床褥

用愛去感化佢 你青頭唔明架啦

佢個白咖哩我曾經迷過一排
但都戒甩咗了

冇gif

江湖規矩 發現不推文要推返10嘢補數

你已經成為連登嘅奇景之一

掂呀

要開心gif?

我會幫佢戒

佢係

好勁嘅標題

加油

我嘅gif只會畫俾佢睇

好呀，多謝你

掛住你地

連登過街老鼠
好多人反

[u[/u]

Sor

咪屈

...mean

唔屌唔鬆化

有人反即係有人氣

撳錯掣

男仔/tb頭女仔

哇. 屌. 好彩冇買

我數住 你繼續

推返is ok

唔好低估愛嘅威力
我哋毒撚最清楚

咁激

食屎啦CCTVB

祝福我 我聽日會經過

結咗婚先

push

唔得
你唔好走

我唔要人氣 我淨係要佢

長頭髮嘅男仔
search下長毛個樣先

監工

我都毒

激情嘅嘢你青頭唔明架啦

推推推

俾我任性一次

為女放棄一切(仲要未追到)

不要離我太遠

污joe 不了

毒撚同青頭毒撚係唔同架 孩子

我同佢都唔係啲咁嘅人

催催

竟然有咁多品種

邊個話後入一定係入屎眼？

咁幫你加返眼睫毛

港仔你點呀

噉你發明把巨龍頭毛梳咪無用武之地囉？

仲要搵唔返...

真係好淫

你想明？

人總要踏向人生下一階段

我係陽光型毒撚

另外嗰到用嚟屙尿都污joe啦

香港好細啫

我發明俾自己用飛機杯
買大咗

並不

屌用開 真係幾舒服
以後唔買

咁撚凍，啲雪糕咪留返出年先賣囉

咕

國際線有任 請每日推Post

明明有更好嘅方法增進兩人嘅感情

唔使多謝了

我唔配呀

冇買過呢間嘢

應該都係住荃灣

好事嚟

你咩型

多謝你，我好好收藏LM巴人真係好

你青頭

睇你地有冇緣就算住到同一棟都可能依世都遇唔到

Push!!!!

自閉型

好人卡get

希望你會祝福我哋

但你人真係好好

跟我學做陽光型毒撚

好好人卡get

早排變返青

希望你成為感情台嘅一員

入墳墓

How

點變

聖誕節我會喺感情台駐場

你去返印仔啲post啦

剪咗就唔洗搵佢

G chi

周圍撩人講嘢

我唔明喎

好識吹

咁仲毒咩

咁都要搵個男

到時見?

勢不兩立

扑你

台主唔好走

連登啫....
我多數留個
send10次仲有一個人會覆....

唔係現實喎

撐黃店 tvb 食屎啦

我扑你

明毒係邊了

排定隊先

o仔你好串喎

戒啦 唔好再叫我台主

(人)

毒親你？

pppp

y

屎甩

你成日喊 不了

唔喊了
等你剪

我唔like 你可以叫我gif魔

gif台主

不如你剪
我會接受你

我想做1

女神 見字快pm！

唔要台主2個字呀
唔開台呀

GIF主

咁我俾個屎忽你咪得

台同主都唔要

又得姐

GIF豬

順便去like同考慮幫襯肯拋棄cctvb既商戶啦

Ecosa facebook

是但了

又哭

no block me ar

no call me 台主 ar

係呢間嘢買過被枕頭套勁垃圾，洗一次就起毛頭

樓豬ok?

ok

無女

推

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

仆街早兩日買咗兩張被

「食黃店當抗爭」都冇人講？

pish

好似習近平

想食雪糕火鍋點算

好撚憎老母，成日睇TVB

Btw pushhhhh

死姣婆

好波

訓足全日
頭先又訓左陣

垃圾

做任務了

用緊emmas 床褥幾舒服

米露迪同 panasonic係CCTVB賣廣告
快D狙擊埋佢

Napnice真係好撚好瞓
上完荔枝角試 十五分鐘就即刻買

你個標題黨...

我忍

多謝提醒

正title

睇睇下又真係

Push push

正經post

推呀

HoLunJen

英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

幫手推咗先

多謝巴打幫手分晒類

推！

好奇問吓，點解Napnice係黃嘅

呢度寫佢哋係黃色商家

喺佢哋fb見到，有join save12嘅熄燈行動

推 次次個title都開得好正

老實，Viu又黃得幾多？？？

(利申：除左偶然睇Cable新聞，已基本冇睇電視！！)

推推推推

我不得不承認你啲Clickbait係世界級

標題黨不了